有個關於六合彩既概率問題

一期買30注同30期買同一注既機率會唔會有唔同

一期買30注 你最多贏到一注頭獎
分30期 你可以贏到30注頭獎
六合彩一係中一係唔中 50%既概率
所以分30期比一期30注多左30倍既機會中頭獎

其實係一樣
你一定唔中 點買都係0

一期買30注，中頭獎嘅機會係30/49c6
三十期買同一注，中嘅機會係
1-((49c6-1)/49c6)^30